探子channel：已公開部分關於陳彥霖的情報

㩒入去有錄音聽

🛂陳彥霖小姐 Christy Chan 身份

生於2004年7月16日
死於2019年9月19日 (15歲)
[死因不明 - 其後會解釋為何他殺可能性極大!!!]
遺體發現地為 香港九龍油塘魔鬼山海面
>>>多名經驗深厚的法醫曾經提出需要驗屍
可惜陳小姐屍體被極速火化

陳彥霖小姐曾經與多名文宣組成員合作及帶領並組織多次街站及文宣活動
當中更有一次反送中運動初期最大的文宣派發及街站活動 - 由她本人親自籌備、派發及運輸

她於六月中從旺角好景商場印刷店印刷了30,000份的傳單
其後分發到全港多處地區派發以及有一次印刷了8000份傳單 重點於港島區派發

亦曾參與部份地區遊行的組織和籌備
更有數次是直接在金鐘立法會附近一帶進行文宣行動
亦多次參加立法會的煲底守夜行動
在此希望各位暫停質疑她是否手足!!!!!!

Christy其人性格樂觀、好動
喜歡結交朋友，平易近人
絕對沒有任何引誘令她有自殺傾向
外界質疑其患有精神病一說更是荒謬
一位游泳健將如何浮屍海面
對一名泳手是極大侮辱

（我們將於稍後時間公布關於我們在國際調查陳彥琳事仵所得的動向及情報）

#探子 #英國探子 #美國探子

其實呢啲大家都知，希望探子可以再爆多啲

Push

不過段錄音好似第一次見？

推